有無人會幫條J搽潤膚膏？

天氣乾燥，尤其打完J後

我淨係幫鳩毛搽護髮素

咁柔順？要唔要焗油？

噴下香水咪算

隔住條褲都聞到

通常抆番d 精上去

咩牌子？

通常吐督痰攪撚店